明明係嗰個人衰格，但個個都叫你唔好同佢嘈

佢係咁㗎喇

難聽過粗口
個個都叫我就佢
但就冇人叫佢改佢啲港女格
公平咩

佢係咁嫁啦
有陣時尼句真係難聽過粗口
偏偏要用尼句説服自己唔好理d垃圾人
堅守原則真心好難